\pagestyle{empty}
%\cleardoublepage
\pagestyle{fancy}
\section{Cronograma}

O projeto e elaboração do simulador de Redes ópticas foi elaborado e projetado de agosto a dezembro de 2013. A implementação tem previsão de conclusão para julho de 2014, junto com a conclusão do projeto final. 